hkexpress今日先黎取消今日航班，點搞？

hkexpress 即日取消左今日下午5點搭2去仁川嘅航班，點搞？一定要今日內出發

備註：經expedia買來回，早上8點開始打熱線到而家都無人聽

你的名字可以解決呢個問題

天父打救你

廉航仆街是常識吧

你的名字可以解決樓主

呢間野成日delay

廉航

Uo本身都麻煩嫁啦仲要經agent買

買過第2間，返黎claim保險
記得要快運退款兼出證明佢cancel flight

如果保險都冇買，就只能講抵撚死

要睇下咩原因取消，保險好撚狗，非天氣非機件問題好似無得賠

佢話operation 原因

佢有無俾番第二班機你搭？
廉航cancel有得claim返保?
btw. expedia 打死都唔會再用。客服永遠無人聽。試過九點打到11點半先好彩搵到人

其實去首爾咁多間 印航埃航咁平都仲買廉航係咩玩法？

樓主冇法啦，冇得賠都要買過張架啦
慢慢拉据多幾日仲蝕

吓吓都是Operational reason ，
而家好多保險公司唔賠，
有賠 =恩賜
冇得賠 = 正常，
唔好再有錯誤觀念以為 有封信Cancelled fight 就咁淡定，
而家HKE = delay / cancelled fight,10班機9班取消，
各位自求多福

放心 UO 一定比你改期，不過一黎冇撚用，二黎改期果班可能又CANCEL 出年都未搭到

天氣無， 要uo 俾唔到任何飛機你走， 先可以搵保險賠
, 如果唔係， 最多claim delay

佢用"運作原因"cancel好難claim到保險

operation 可以claim 到， 但係要uo 幫唔到你做任何野，如果佢俾到你晏一班， or 第二朝既機， 咁都唔會有得賠

點解次鳩次見到呢啲 post 都係呢間閪嘢

最快得24號先有位，點證明？

佢張cancel cert 無寫到新航班既資料， 理論上就ok

「機票平呀，我理得佢係唔係中資」

買過張飛啦，你蝕UO 張機票都係一千幾百姐

咁即係冇， 一定安排到機嫁， 不過唔知幾時咁解

因航取消一定上因報，HX UO cancel或者delay>4個鐘好少見報

如果真係重要到非指定日子飛不可
下真咪鬼買廉航啦

hkexpress成日都係咁架啦，你買得機票就預左

留名

買得廉航預咗啦

因營運原因？最近hkexpress 好多依啲野

真係咪搭好過

呢間野最近好似多左好多問題

其實去果將日旅行 請晒假 訂晒酒店既 你delay 一日已經好撚麻煩

唔係廉航仆街 係hkexpress仆街

其實去果幾日旅行 請晒假 訂晒酒店既 你delay 一日已經好撚麻煩

所以咪唔好買廉航
用因航為例
因航仆街極都可以即日送你走
蝕幾個鐘好過你蝕哂成個trip

我有fd 試過uo 取消左， 買ana 走， 保險賠足曬😱

你張機票幾錢?

從來唔搭廉航

其實如果去日本廉航jetstar係咪好d?

唔知，係我細妹買，自己飛，我幫佢問

屌你老母 遲D去日本搭hkexpress

抵死，
去韓國仲要坐廉航

尋日係出面聽到有人係度講，無乜必要掉中唔好買hhkexpress，有朋友係入面做，話內部換中高層，走左好多人原話係講：「會喪delay」

搭左咁多次廉航，而家情願俾貴啲搭ana

去泡菜搭泰航仲抵

好慶幸搭咁多次uo都未試過delay/cancel
但呢排好似好高危咁 係咁出事

仲緊要止蝕，lalalam 買過

食得咸魚抵得渴

推到上白份報

因報話流感所以攪到UO cancel

香港夏季流感疫情嚴峻，公立醫院病床逼爆，香港航空客運服務亦受波及，香港快運(HK Express)向東網證實，近期部分航班因機組人員感染流感缺勤而要取消，其中單在本周三(19日)便已有3班航班因此要臨時取消，包括一班香港往昆明以及香港來回福岡的航班，航空公司未有透露感染流感的機組人員及受影響乘客數目。至於國泰航空、國泰港龍航空及香港航空發言人則表示，流感爆發暫未影響正常航班運作。

HK Express發言人接受東網查詢時證實，由於近日流感肆虐，影響部分機組人員的健康，部分航班要臨時取消，加上正值旅遊旺季，航空公司在營運方面受影響，航空公司對旅客受取消航班影響致歉。不過，該航空公司以缺勤機組人員及受影響乘客人數屬敏感數據為由，拒絕透露資料。發言人續稱，已積極採取措施補救，包括為受影響之旅客安排其他航班，以及提供補救方案，重申航空公司一向非常重視機組人員及旅客的健康、待遇和安全。

國泰及國泰港龍發言人指，航班運作並無受社區流感影響，該公司把乘客和員工的健康和安全放在首位，航空公司已為機艙服務員制訂適當的程序指引，提醒員工保持高度個人衞生，如感不適，應立即求醫診治，航空公司會繼續與相關部門保持聯繫，以確保在任何情況下均保持警覺及為應變作好準備。香港航空則表示，沒有統計機組人員患病缺勤原因，航班運作正常，沒有受流感爆發影響。

市民林先生和太太是受流感取消航班影響的「受害者」之一，他們原計劃周三乘坐HK Express UO273由香港飛往昆明，展開11天麗江自由行，但航班起飛前不足3小時始收到取消航班通知，他們向航空公司查詢取消原因、可否安排其他航班去昆明及賠償等問題，均不得要領，令兩人大為不滿，其後代購機票的永安旅遊答應全數退回機票費用，至於額外行李費則有待跟進。

呢排成日好似出事

快d問下UO A320neo B-LCL 點解ground左咁耐都飛唔到

用Expedia 有個方法可以快d有人聽
就係打英文客服
我試過錯名想改 打比airline 冇人理
但英文客服幫我取消左張機票

果隻其實咩事 冇錢整？

聽講係a320neo機件出哂問題唔飛得？
同埋成堆crew port sick 工業行動

唔係話320n 有設計上嘅問題連巴士佬都唔知點搞咩

好不安 買左依間閪野十月飛仁川
希望唔會好似樓主咁

連登仔話國泰正仆街
UO又平又抵
點解搞成咁丫

係 英文客服好快聽電話同埋係24hotline

上面一堆人自命清高一沉百踩

窮咪搭uo囉，樓主又唔係話上黎屌柒uo，想問下有無巴打有提議幫下佢姐

咁多間LCC係要揀間最伏既，真係無乜好講

但點解係得一隻要ground?

窮就咪撚去旅行啦

3隻A320neo輪住都有ground過大bug fix，但fix完唔代表無問題呢下仆街

Operation reason 即係唔夠機，依家唔係天氣問題亦唔係韓國禁飛，咁就只有唔夠機呢個原因

好多公司都ground咗

ANA兩隻A320neo ground一隻

佢cancel班機, 唔會賠返錢俾你架咩?

好用唔用用PW
用RR咪好地地囉

Hk express call center 係大陸，唔會打得通，打通都無人接

A320n得Leap或者PW，PW就當時出貨快d，好多airlines都上左賊船

仆街8月尾去日本，仲要第一次坐uo

因航就會，UO只會refund，仲要你追N次先會回水

係wor記錯
CFM黎

坐得UO預左架啦

貪埋d平飛又唔想承擔風險 笑

個flight time limit chur 到咁盡咁當然冇standby crew 啦

泡菜國, UO, 連登仔
3樣嘢中哂, 樓豬

機又唔夠，人又唔夠，但賣左咁多飛出去，爽囉

一陣再ground多隻A320n就仲爽

我好記得呢間閪公司要我係gate掉左杯咖啡先比上，小學雞旅行咁款呢樣唔比果樣唔比
當時復活節又唔係平過人，係時間靚先搭佢
跟住上年搭去東京又比佢無啦啦改遲兩個鐘

呢間野以後可以唔搭都唔會搭佢

咁樣取消旅遊保險有無得賠?

refund唔係同退錢一樣意思咩?

請問人哋錯喺邊度呢？

依家等緊佢班delay機

達哥幫過依間野賣廣告算唔算係人生污點?

錯左D on9規矩
我搭過兩間都係飛日本既peach同埋香草根本冇呢D濕鳩規矩

即係話uo唔會extra賠多俾你只會refund

港豬就係冇骨氣，見平就死撲難撲，一分，錢一分貨，買完平飛又要投訴

放心排住隊黎
加埋delay 爆crew rest好快連工都唔駛開
海南集團嘅野都係算鳩數啦
仲話開cadet

之前試過cancel, 俾refund
不過係直接網上UO買

佢如果只係offer改期, 而唔岩你時間
千其唔好接受, 你根本無必要去證明任何野

其實呢三隻A320n都ground過大fix，只係fix完仲有好多問題

係唔係換入支那人？

咩叫"以後可以唔搭就唔會搭佢"？
有人拎槍指住你逼你搭？

次次依d post都一大堆人話買得廉航就預左
煩到on9..

連登仔話反對洗腦教育
但又畀因報洗腦

換左個老外，好似係

Agree。。。本身五取消都一定五會準時！我撘左10幾次，我得一次準時過

鬼叫你窮要搭廉航咩,認命啦

你戇鳩知唔知咩叫廉航？ 你知廉航點營運點降低成本咪會講得出預左，
次次依d post都一大堆低質俾唔起錢又無知既垃圾話買廉航點解無服務

遲下會唔會輪到HX
又開 奧克蘭, Vancouver
遲下開埋 LAX
佢啲機都係緊緊救

上次搭hke delay左成三個鐘 搞到我凌晨3點先番到酒店 貪平冇好處 一定唔會再搭

第一次搭UO？呢D家常便飯黎

港豬俾政府當畜牲咁養反而係咁問點解要反政府罵人唔好搞事

望下隔離因航批A350

流感肆虐禍延航空業 香港快運1日逼撤3航班
07月22日(六) 01:00

香港夏季流感疫情嚴峻，公立醫院病床逼爆，香港航空客運服務亦受波及，香港快運(HK Express)向東網證實，近期部分航班因機組人員感染流感缺勤而要取消，其中單在本周三(19日)便已有3班航班因此要臨時取消，包括一班香港往昆明以及香港來回福岡的航班，航空公司未有透露感染流感的機組人員及受影響乘客數目。至於國泰航空、國泰港龍航空及香港航空發言人則表示，流感爆發暫未影響正常航班運作。

HK Express發言人接受東網查詢時證實，由於近日流感肆虐，影響部分機組人員的健康，部分航班要臨時取消，加上正值旅遊旺季，航空公司在營運方面受影響，航空公司對旅客受取消航班影響致歉。不過，該航空公司以缺勤機組人員及受影響乘客人數屬敏感數據為由，拒絕透露資料。發言人續稱，已積極採取措施補救，包括為受影響之旅客安排其他航班，以及提供補救方案，重申航空公司一向非常重視機組人員及旅客的健康、待遇和安全。

國泰及國泰港龍發言人指，航班運作並無受社區流感影響，該公司把乘客和員工的健康和安全放在首位，航空公司已為機艙服務員制訂適當的程序指引，提醒員工保持高度個人衞生，如感不適，應立即求醫診治，航空公司會繼續與相關部門保持聯繫，以確保在任何情況下均保持警覺及為應變作好準備。香港航空則表示，沒有統計機組人員患病缺勤原因，航班運作正常，沒有受流感爆發影響。

市民林先生和太太是受流感取消航班影響的「受害者」之一，他們原計劃周三乘坐HK Express UO273由香港飛往昆明，展開11天麗江自由行，但航班起飛前不足3小時始收到取消航班通知，他們向航空公司查詢取消原因、可否安排其他航班去昆明及賠償等問題，均不得要領，令兩人大為不滿，其後代購機票的永安旅遊答應全數退回機票費用，至於額外行李費則有待跟進。

你咪搭peach同香草， 唔同公司有唔同政策， 你覺得係on9 你都照買就係ob9

有新359入，不過得332勉強夠range，如果359turn around唔到，應該又會大獲，因為332載唔晒359嘅客

甘平還平係你既事，你可以賣貴啲。
佢真係賣左個服務比我。。。都唔明d香港人點解可少反個樓主話抵佢死咁

第一次買機票

貪平會仆街係常識

我個機場朋友六月已經同我講UO 內鬥緊，想換過批crew，班舊 crew 宜家成日call sick 對抗 , 日日都唔夠人返工。撞正320n 要整，未來半年搭親預delay

過幾日搭佢
一早有心理準備可能會出事
當係賭一鋪
4個人平一萬

你可以俾多d錢買個聲譽良好既公司機票，
快運出哂名喎重要咁多年， 你都照買個責任係咪應該係你度呢？ 大家成年人， 明買明賣， 快運明顯營運方針係犧牲服務水準去換取價格優勢。

你買快運自然要承受番代價

屌你老母唔識字？
又五又甘

咁都無人屌

uo同埋其他香港出發嘅廉航cancel咗係咪只會rebook去自己航空公司？

UO secret都有講

機頭同飛雞都係臨上機先知班機要去邊，都咪話唔爽

明白

E家係台中機場塞住左，班UO由10點delay到3點

中高層大換血
依家同一時間請緊咁多人
之前仲有請commercial director

唔知係咪業績唔理想
可能大股東想快快分拆上市唔駛個個月pump錢

五你老母咩死mk
死返去5p屌自己老母啦

甘你老母
俾狗屌啦

等你報告有冇事

有要事 一定要今日飛既都仲買廉航

hkexpress經expedia買, 真係要天父出馬

窮點解唔可以去，咪搭廉航囉，平有平去，食得咸魚抵得渴。

樓主又無怨過，淨係問解決方案姐，咁都唔得？

HX UO cancel 都報就成個航空網咁嫁啦

海航
上市？過到港交所都過唔到證鑑
HX吹上市都吹左咁耐
傳聞係盤數差都連 big 4 過關都過唔到
賺錢遠低 industrial average
如果UO爆煲
隨時影響到海航資已鍊

利申：發夢見到純9up

巴打 我地同一班機
好在都有個飯派下
利申：勿相認

你睇樓上講咩， 快運加expedia , 兩間服務最垃圾， 咁都買真係on9

可能樓主連廉航係乜都唔知呢

保險賠唔賠要睇取消/delay原因
多數係天氣惡劣 天然災害 機件故障呢類uncontrollable factors
營運安排呢d人為因素多數唔保

唔夠人先真
上次去峴港3個空姐同時port sick 結果delay 左3個鐘
聽聞係工業行動

班mk仔偽韓妹死師奶點會理， 見平就買， 有事就扮受害者屌

隻雞髀好大隻

冇工業行動喎

有小小腦都知買過張機票先

fb衣個group真係極多大種乞衣

Uo
狗也不屌

其實好aggressive, 特別係暑假
好似濟州平時旺季一星期四班
依家一改改到每日一班
結果上星期CJU HKG有班delay左1-2日
人手唔夠 做唔到夾硬黎攪臭自己個名

一早入左，利申食花生

有少少腦都知唔好上嚟連登求助
一係就落井下石一係就小心炒車一係就老點

仲好油

其實班垃圾大種乞衣係咪連上網錢都俾唔起， 快運出名垃圾好多年都重照買係咪on9?
次次買快運都臨出發幾日先book酒店book車， 驚佢取消

呢間野近期似乎唔係好掂, 我睇其他lcc既特價飛都冇佢出得咁密手

唔好執呀....雖然快運係仆街！

但無左快運，會多左人同我爭 因航

放心唔會。 快運執左班垃圾大種乞衣點會有錢買因航

其他人有錢都係買ana啦

UO日日都上喎咁

其他廉航base都唔係香港， 梗係唔密啦

快運base係香港喎， 又有十幾個port , 一日咁多班機自然出得密。

廉航最驚有吉位

有無福岡巴絲講下咩環境

去旅行，去到盡

人地係最準時架

出發前兩三日通知你改出發時間想唔準時都幾難下啦

同埋hx uo明明同一個集團但係operation上狗咬狗
好似想大家死咁
遲下地勤過埋sats仲精彩

買左31號飛大阪，睇完之後好淆
窮學生去旅行

求下佢千祈唔好出事

SATS HK咪又係HNA

諗定出事有咩後備plan啦

上月已經勁delay
本來7時到大板delay到10:30
只剛搭到差不多最後一班南海電鐵
今個月祝福你

記住，唔好去ticket counter買飛，上網用app買

真心想知呢排uo咩事
唔夠機定點？

我都係 之前搭UO飛過日本好多次都冇事，delay都冇試過

cancel flight 冇得賠

—定冇

我老細雖然想慳錢，但派人出國工幹點都唔會揀廉航

你好彩jer 去仁川機唔滿－半－定唔飛

而家唔係要服務,要飛jer

有時仲早到
究竟係堅定點
我自己最多試過改早或遲一兩個鐘 仲要好早已經sd email 黎通知

唔滿機就自求多

俾Airbus 同pw玩9咗，嗰堆320neo副偈有問題，早排同h記工程師傾，佢話pw起碼半年先度到個解決辦法，之後再要等parts

咩呀有d公司好仆街

無後備機無後備員工咪係服務黎， 你咪飛唔到

UO 來往日本10次以上
只係間中delay 起飛
原因係排隊起飛

垃圾大種乞衣咪容易出事囉， 正常人咪少d遇到出事

SATS班agent 得啖笑
見住佢地比personnel 喪屌仲柒下柒下咁
得個平字，鄧佢d customer airlines 慘

不過大陸底真係麻撚煩
我都擔心緊
去程已經轉左揀香草

回程遲唔緊要

連稅2100 飛左5次日本， 你話快運營運成本係幾咁低， 自然出事機會大。

當年2100 都唔夠坐因航飛一次東京呀屌

我準時個班只係因為6.！我諗係頭班機 所以先無遲到
大阪反香港

咁撚大個仔都未搭過快運
廉航無好野

唔止engine，去到hydraulic甚至連堆sensor都奇奇怪怪

原來總共有三個大問題,咁就好玩啦

買錯野。 不過近年空巴波音d新機好似咁多問題

之前賣出一大堆狗屎期票咪凍過水

有隻A320n o係KIX ferry返o黎，中途有事，divert去左濟州整左好耐先再ferry返到香港整

787 A350叫做clean sheet design，初期有問題可以理解

A320Neo只係換左engine，機翼機體航電都係少改都玩到咁，反而737 Max遲來但穩陣

PW呢副engine o係高溫沿海地區特別伏，印度佬都用到屌一聲，UO仲唔醒水預留機隊resources仲死去狂賣機位，當然中伏

唔可以話買錯。佢飛開320無可能會買737，咁320neo話慳油好多，成個決定係毫無問題。

講真就算我開運輸公司買貨車，都一定係base on廠商話可以交貨我就開始搵生意，等啲車嚟咗先搵啲車到咗咪得個擺字

我仲收到風UO仲要收多兩隻A320n，我真係各位繼續買UO機位

唔係話乜，可能pw話到之前有解決方案，講真你作為買家只有信佢

無既， 只買幾十蚊機票， 有咩事最多蝕機票錢， 同唔好旺季搭

華航本來就話買A320n(講到出口)，但最近改口風，話737M都唔錯

因龍就有好多人傳narrow body轉用737M，唔知堅定流

筆錢邊個俾， 快運定空巴

PW真係有fix過，但fix要都唔撚work囉

我不嬲都認為PW民航機車頭業務應該要自己摺埋佢

印度佬玩到PW要同佢地換engine，果時新機未夠半年

航空公司調渡問題好多唔包( 成日發生 )

咁無計㗎喎，只可以等。全世界買新車新機一樣，你或者佢發現有問題，只可以等佢解決

有排計，但UO牙力無乜，始終要睇HNA點同Airbus deal

唔係等佢解決，係等佢test and error

咁大公司Fight 多，總有第二班/聯盟機有位

早年唔知佢咁仆街仲賠掛，保險通常關後門

香草

TG 正

巴士有巴士問題，UO 機隊緊張又係問題

咁ANA 唔係得巴士。

Airbus而家狂迫A320n用家收機，因為唔收機就無錢收，但班客好唔滿意Airbus同PW處理方式

我聽過話堆A320n delivery flight中途已經一堆ECAM message，落地後換左幾隻sensor後，做生意兩日後堆sensor又話唔得要換

A380 RR 一樣出事，賭彩數

咁撚仆街， 快運都係受害者之一

抵撚死

前地勤仔表示 呢排都唔好坐hx uo
極多flt會cancel 同前線完全唔夠人
同uo最多咪你r到餐券 平野唔好諗有補償

巴士 A359 暫時無乜事( CI 坐過一次 )

呢個真係...巴士接實啦 x2036

去台中唔坐華信？

一半半啦，UO收機前已經知有伏，但一路push the limit，好勒，而家真係爆煲了

半年，屌啊

公司仆街唔關職員事，呢啲正宗苦主。

因航堆A350，cabin入面好多野都爛，上星期日坐LRN，四個月機，toilet塊鏡已經爛，朋友話好多toilet door都係壞

巴士做乜鳩

呀，仲有，個USB叉唔撚到電！

法國佬呢排又去左飲紅酒?

波音會繼續出返737 俾你，787 係粒鋰電問題大。

張機票公司買， 咪入公司數， 唔算好苦

J class 已經要翻新。不過廠家出錢

因為737 高產量，有經驗。

暑假真係唔好搭Hx uo

華航有曬兩種機，佢睇到咁災情用返737M 好正常。

巴士本身都係永遠蝕本。

咁精彩

咁仆街( 啲空難報告通常啲門成日壞有可能同機身變形有關 )

我直接用電制

巴士問題

睇空中活劫好似話機身輕微變形會令到厠所門關唔到

唔關airbus 事

認真

銷委會見

真係有效，曾做受害者

買左八月去峴港 一日一班機

點解決最後

淡季去

搭十幾次飛機
大部份廉航
未出過事,未delay 過
次次睇呢啲po 都覺得自己好好彩
其他人講到廉航飛到已經萬幸咁

我絕對唔會買得平飛又有咩要求
賭大細嘅啫
有咩benefit就自然有個risk喺度
即管睇吓好唔好彩
慳埋去大阪食和牛

HX都有事？黎緊要飛三次

上個星期坐hkexpress日本返香港 上哂機係停機坪兜左個圈去返閘口先話控制塔收左工 全機人落返機重新入境 搞到要係日本留多晚 第二日再delay 加加埋埋delay左20幾個鐘 諗起都戇鳩

屌,下禮拜同屋企去

有fd做機場
話班crew係罷工，搞到delay左一班連帶影響左好多班機

每次見到uo delay同取消既post真係特別爽

我都係下禮拜去，好擔心

上黎包膠丫遲d

去韓國洗鬼坐express 我買港航$1200

別理我 我犯賤 被磨折 也是自然😙😙

五日前飛大阪delay左六粒鐘 同日有班飛首爾嘅取消左

爆鏡，壞門就關airbus事

如果取消你要點做，諗定未

NRT

UO玩到唔入油就走，改去KIX入完油先繼續返香港

是否有plan b
立即自己科水因航有位嗎？

暑假, 因航, 星期六
呢3個因素是但中兩個有錢都無機位

頂你，一定入決賽，咁而家打黎做乜

試過晏晝五點半機 五點半先嚟取消

在HK Express，我們高度重視航班的準時率。這不僅有助我們保持健康的營運，亦讓旅客享受良好及可靠的飛行體驗。根據著名獨立飛行資訊網站 網站統計， 我們獲評為香港最準時航空公司，有關數據是計算航班在預定時間十五分鐘內從香港起飛的比率。請繼續留意此頁以得知更多有關資訊！

買左九月去日本 而家好撚淆會唔會出事

一兩個，手腳又快，都攝到既

突然跌咁多
我八月尾去福岡

樓上屌廉航撚真係為犯而犯 即日cancel點都唔撚岩啦

取消航班唔計落準時率

新聞講咩既流感根本就係假既
公司根本就唔夠人飛
有啲機由頭到尾都冇分crew 落去班機到 預左取消

利申 發夢聽番黎

乜撚野叫為犯而犯
即日cancel 係有問題
但傳統airline 會有方法即日死返個機位比你走
一係就一日有幾班機
一係就去其他聯盟airline 買個位比你
再唔係就搵條新水比你轉機走
真係衰到貼地都會賠幾千銀比你

廉航?cancel 完咪等囉
好彩就聽日唔好彩就過幾日
賠錢?毛就有幾條你要唔要?

呢個因素就係買得廉航就預咗

check緊其他airline睇下有無後備，廉航都無得可以點 好在係住日本朋友屋企唔洗蝕酒店

咁醒目， 一早plan好哂就輕鬆好多

我都係，買左保險，原來唔包

屌左咁耐都仲有人買
除左抵撚死之外 都唔知可以講咩

無知下問咩係UO

u on9
(好似係)

邊間保險包呢d情況

UO呢排啲機亂到乜咁，去韓國啲機例牌delay/取消
仲揀佢就真係自求多福

得罪講句貪平係咁架啦

星期二出發 好撚驚

同埋會搬龍門早兩三日改起飛時間

之前都係間唔中一兩單大嘢
而家單單都係
唔係真係海航出事搞捚uo呀嘛

趕住去睇concert fm?

早兩星期飛首爾嘅list
人地班班都within 15分鐘 on time 出發而UO就
有班仲要delay到由早下班15分鐘起飛變遲2粒鐘起飛
唔知班客見住原本遲15分鐘出發嘅機反而仲早過自己出發點呢

撚有人罷工
根本係間野請唔夠人
間野連工會都無 點會有工業行動？

UO啲flight ID

hkexpress真係賤過狗

plan b 揾定第二間

小學雞咪上黎啦

lm

難聽講句
UO都出哂名delay/cancel
好心你第二日要返工or有緊要野就咪撚搭啦
買UO預左會有呢d仆街野發生是常識吧
仲要旺季

利申 搭過一次香草好撚準時 旺季唔會旅行 太多人

不過咁
有一蚊機票咪又係成班人搶

$88、$68 都成班鳩衝啦

買撚完又要屌

好飲樓上咁，人地唔比你擰飲品入機好正常，又話人地政策on9, 網上寫清楚條款啦，自己唔睇仲要屌，正式弱智港豬

睇返琴日都有班UO 614取消咗，咁一係機一係人唔夠架啦
咁樣積積埋埋隨時聽日又有班機取消

之前睇Bloomberg講話巴士同PW出咗guideline, 叫人唔好飛高過唔知3萬定幾多呎就無事

根據著名獨立飛行資訊網站 網站統計， 我們獲評為香港最準時航空公司

不過UO成日改個航班時間
如果唔改會唔會做到咁高

cancel係咪唔計

五你老母死on9

( Show Blocked User - 海龜 )

有冇邊間旅遊保險包架？

我都係買左十月去韓國
十月飛到/飛唔到既話以後都唔會搭依間airline

最新消息，本人細妹已經check in 左大韓航空，898 hkexpress，返黎先算賬

今日UO大部分機都無咩大delay係得兩班去泡菜既機取消

支那公司最鍾意就係自己呃自己同自我感覺良好

利申：其實買保險有得賠
轉大韓都幾爽

過幾日搭同一班機，依家好擔心

話左取消航班同改時間唔計落準時率

諗定 plan B

可能會買過張機票，但佢一日未通知，都做唔到啲咩

啱啱睇今日又有兩班機取消，UO 3626今日繼續取消

我之前都係咁
6月個時飛去濟州（得UO一間有直航）
到飛個日既夜晚12點 email 講話因為operational issues 會delay (我搭個日朝早7點機）
跟住offer 番班機係下午3點先有得搭 足足遲左8個鐘有多
番黎想claim 番中銀保險 中銀話operational issues 唔包入保險 UO又無出證明書搞到勁煩
以後唔會再搭UO

打風無限取消

中銀旅保好難CLAIM...上次出埋DELAY証明但無寫DELAY原因都可以唔賠

今日一口氣先自cut兩班，仲未計惡劣天氣影響

好似你呢間野仆街 唔係廉航
我買第二度買Jestar Tigerair 會delay
但冇咁多奇怪招數玩你班人

香港快運(HK Express)近日接二連三出現航班取消。東網讀者周先生一家三口，原定周一(17日)出發到首爾，但出發前收到通知航班突然取消，需更改至翌日(18日)出發，行程被迫延遲1天。但噩夢連場，回程航班又再取消，最快3天後(25日)才有機位回港，一家被迫滯留3天，大失預算，身上現金幾乎用盡，只能「捱麵包」。

香港快運日前回覆東網，指近期部分航班因機組人員感染流感缺勤而要取消，其中單在本周三(19日)便已有3班航班因此要臨時取消；又指取消航班與近日流行性感冒在香港肆虐有關，影響部分機組人員健康。不過有職員反指近日多個航班取消並非完全與流感有關，反指是管理問題，人手不足所致。

周氏夫婦連同6歲女兒一家趁暑假外遊，原定周一晚近10時出發，但出發到機場途中、起飛前約4小時，收到航空公司取消航班的訊息，職員指可以選擇退款，但為免女兒掃興，決定更改至翌日上機。

之後周先生一家行程原定22日凌晨上機返港，但抵達機場之時又發現收到取消航班的信息，但櫃台空無一人，只能趕回市中心找尋酒店，大感焦急無助，「好彩仲搵到，唔係真要瞓機場。真係好離譜，好彩用剩少少，唔係真係要瞓機場」。

周先生又指，HK Express最快只能安排25日的航班返港，即被迫逗留多3晚才能回港，需臨時向公司請假，身上現金又已幾乎用清，未來數天只能節衣縮食，「你話喺香港飛唔到最多取消行程，而家焗住留喺當地，再遲多幾日都唔知點算，電話卡都無埋，聯絡都聯絡唔到」。

HK Express發言人指，對於最近包括UO614在內之航班取消事件，深感抱歉。HK Express已積極採取措施，並竭盡所能作出補救，包括為受影響之旅客安排其他航班，以及提供補救方案。

尋日已經send email 黎話取消12點去大阪班機
攪到我成晚撲其他飛去大阪.
現在我係機場等上機.翻黎同佢算賬

港航呢排都咁平
做咩咁傻豬

咪就係

上次坐tiger cancel咗
佢轉我去坐維珍

買咗九月去高松, 班機重要唔係日有,係咪食得屎

十月想飛台中
聽到你地咁講 唔敢買uo

要斬都唔會斬呢啲航點啦lol

打飛機專用
UO 飛咁少大陸port緊係準時啦屌 隔黎因航因龍成堆北京上海日日atc

去泰國狂斬

想去四國嘛,高松得UO先有值航

咁講都放心D

難講喎，好視乎批A320n生唔生性

大種乞衣， 信用卡又無， 錢又帶得少

去旅行都唔帶卡,呢d父母咁撚蠢仲學人生女
個女到時都唔方醒得去邊

求旅遊保險推介

去泰國坐泰航真心平靚正
駛鬼坐廉航

買得快運又會屌一定係大種乞衣

EK都得
就算因航其實都唔會好貴

UO今日又冧檔，隻隻都delay 2hr+

間野幾時執呀

有港豬，點會咁快？
下次再出平機票一樣狗衝。

今次暑假睇黎個個都中哂伏

hkexpress 抵

expedia+hkexpress
最強旅行組合

去旅行去到盡

我都唔明你班人為乜要人執，執咗又千9幾人失業，香港本嚟已經細嘅航空業繼續痿縮，好處喺邊？

八月尾同屋企人去福岡都唔知點
仲要福岡勁少機去到

無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽，飛日本我坐Peach都唔敢坐佢，臨時壞機惡劣天氣ATC hold無得好講，但Peach有晒update o既twitter status比你睇，唔會玩last min.先改早、改遲，甚至cancel

人哋經營環境無因航式以本傷人，根本依家香港好難搞，大家鬥搶slot，鬥搶人

UO/HX咪又係支那海航集團
係啟德搶撚貴晒啲地嗰間海航

可惜班大種乞衣唔肯聽你勸， 日日屌快運， 屌完就再繼續買快運， 買完再繼續屌， 明明有其他大把選擇， 係要咁犯賤繼續買快運

因航就話你HX UO盲劈價，HX UO就話因航死人霸slot

搭過今多次廉航無咩問題
香草 peach jetstar
未搭過uo

帶個6歲女去旅行坐夜晚10點機又係乞衣
一定係貪平買閪時間
或者貪請少日假
日頭出發唔得既?

又要貪平， 又要去旅行， 又要咁多要求， 話佢地大種乞衣真係無講錯

人哋成本低咪可以平囉。淨係計人工成本，平過因航幾多，唔係因航洗乜大裁員。佢霸slot呢招只可以玩到三跑起完之前，一起完就係因航末日。雖然因航有大把人認為國航會喺不久嘅將來全面收購，所以未起完可能已經末日咗

因航炒燶油啫

UO就係低成本，但HX唔係，都係靠HNA泵水支撐，好多數都係左手交右手，上唔到市係有原因，根本好多交易對手同收入都係源自同HNA有關o既公司

佢條AKL線就玩走私奶粉，走私到新西蘭海關上門封場

唔係咁誇張ma

傳聞盤數過唔到 big 4 嗰關
海航咁缺錢收購
IPO上市 cap 水
總好過押股供錢

停機坪消息來源話新西蘭海關留意左好耐，上門一查成倉都係奶粉，再即時衝去apron睇已經入晒飛機箱既cargo，粉，全部都係奶粉

其實唔買廉航都係爭一千幾百

真係航空界笑話， 要不是新西蘭奶粉照顧， 香港航空早就完蛋了

不過無香港航空， 新西蘭條線因航就唔會減價， 果時長期6千以上

其實間間支那航空既澳洲、新西蘭線都係用黎走粉

唔係咁cheap ma? 航空公司要靠咁去賺錢咁折墮， 平時d貨運唔夠賺咩

cargo space over supply得太緊要，唔係因航都唔駛輸錢

咁應該唔係佢自己一手走水貨既

講返UO，佢要理智d plan下自己可用資源，唔可能一味靠賤價去搶客，始終都有盡頭。

睇返Peach, Peach初初做生意都連爆好幾鑊，終於回歸理智唔用到機隊，人力盡，之後好快贏返乘客信心，年年賺錢

Peach用乘客率75%做指標，若果條線低過呢個數佢好大機會會cut。

而佢平均乘客率大約85%，無玩咩100￥機票

但快運唔知捱唔捱到幾年， 海南航空咁既樣

以爭取開一條新航線嘅積極性黎講
應該睇下佢母公司嘅其他子公司

佢地如果出operational reason 好多間保險公司已經唔保.. 灰

香港有UO其實叫彌補咗市場不足嘅地方
屌UO嘅有料要開多間廉航

CX, KA, HX, UO 4間都俾人屌爆
除咗競爭之外航空公司進步
冇野可以令

香港有UO其實叫彌補咗市場不足嘅地方
屌UO嘅有料要開多間廉航

CX, KA, HX, UO 4間都俾人屌爆
除咗競爭之外冇野可以令航空公司進步

其實好多連登仔d logic都好撚有問題
全球有幾多間LCC 有幾多間會做到hkexpress咁？
成班傻閪上黎blame人窮遊

Hx成本低過cx勁多，已fs carrier 嚟計，新公司因為無長期員工呢個債，機新維修平

維修邊係平

你估吓因航堆老爺330貴定人哋貴先？

零折舊，飛一日賺一日，好似係

果班垃圾都不如

間公司垃圾到喊

今日佢4串1，關西、仁川、羽田、花蓮

預左啦， 咪好人囉， 全部地方都容易有後備plan, 飛塞班果架機取消就死得人多， 不過佢實唔敢

花蓮好大鑊

因管理不善而日日有航班取消的香港快運

因運

可以搭車去台北高雄

因快

而花好多時間，台北搭台鐵去都要個幾鐘

delay都幾個鐘啦。 其他地方取消重要等成日先有機， 轉車個幾鐘好小事， 你估d機取消快運無分過輕重咩， 實揀d易收科既地方， 不過遲d再惡化唔知點， 機又無人空姐又無。 當年岩岩開時候連清潔都無要搵空姐做

話時話，因航有個A350機頭好鍾意飛到上FL430去爬頭，上星期我坐595遇到佢，我而家睇flightradar24，班595又撚到上FL430爬頭

Peach都係搵cabin crew清潔

如果請番黎果時講明應該無問點

咁恐怖

前排連登有人開post講幾十年前日本單空難

A350道廁所門好多時lock完都唔識開燈o者

我非常懷疑UO另一隻A320n又中流感port sick

日本 123 因為長期難廁所門，無人發現原來係 頂翼 扯爛 既先兆

搶平機票無問題， 但唔好搶完記屌快運，明明大把人都話唔好買快運， 好易出事

#3748 麻煩Admin post 埋條link, thanks!

乜原來航班取消唔係公司營運既問題，而係Crew 既問題呀？
原來唔係處於唔夠人手，唔夠飛機既時候，仲強行加班次既問題，而係員工忽然患上連自己都唔知既病：流感呀？ 老屈我地都有？
對外講呢個原因既果班人，我祝你都每一個都生仔無屎忽！

再者，員工處於呢個去到閘口都可以叫成team 人做第二隻機既混亂情況底下，極度min rest 如朝早redeye 收工，夜晚再redeye 既情況下，一星期飛足六日底下，有咩可能唔病呢？ 你估好似你地班縮數L 咁？ 坐係office 度埋哂d 屎橋，剩係識諗點樣刻薄員工，d 機delay 或者 cancel 又賴落d 前線員工度！
無咁大條Jer 唔好戴咁大個套啦！

嬲撚到仆街既人上

好耐無見 膠光年 巴打

今日仁川坐UO 619番黎，有機會同一架機。約3:45到但行李遲左成粒鐘先有

坐垃圾cheap cheap野預左架啦

咁點呢？上去無咁多限制，點解唔上？

350速度高，其他機種全部食塵，唔上去點過人？

今日一朝先cut一班KIX

Hkexpress 真係狗都唔屌

係呀，爬到上FL430真係無機阻，追得快過前面班CX507，但一descend就比香港ATC route左出南中國海circle等slot

最尾都係前面班507 land先

搭過兩次都冇事，18年會搭第三次
睇黎真係唔好再博

真係好睇運，我搭過5,6次delay 都未試過

邊間保險包呢個case

我都想知買左十月去大阪。未買保險。有邊間保即買

我都搭過三次暫時未有事。不過下次都係揀第二間算

嚟緊29號搭第2次 不過講真 係真係坐得辛苦啲

UO用slimline位已經無咁迫(感覺上)，Peach 有一半機隊係厚位，Vanilla全厚位你仲感覺迫

呢d細公司根本無預資源攪突發情況
你貪得平預左中招

呢個風險係成本

永遠同你分析就扮傻照貪平
出事就死r

如果有保險做一條line 叫hkexpress 取消保
會唔會賣到發達

蝕到仆直就有，日日都大把人claim

[正常能量釋放]
今日去福岡又準備cancel
[/正常能量釋放]

仁川其中一班又gg了

B-LCL仲未病好

識人中左
去韓國咁多選擇 韓亞 大韓 濟洲
咁都買hk express我真係唔明
佢仲話成個trip取消
點解唔試下買唔買到其他機票架

冇左個trip事少,請咗既假浪費哂先慘

下 岩岩早排先打去cancel酒店。點會無人聽? 打完去佢話要再confirm,幾個鐘佢仲覆番我。全程態度良好。

Expedia3號第一次hkexpress飛osaka
姐係佢無啦啦cancel左冇得claim
利申第一次expedia同hkexpress 唔好屌咁大力

五你老母

廚叉批A320有空餘都會借比UO
經常都會係淡季出現廚叉機飛UO線
旺季各位就自求多福啦
我飛過兩次都中廚叉機

唔係借
係UO好似一向都有同HX租機
何況HX自己都唔夠用
加上支那HX大戰鬼佬咖哩UO